m記著條加大等於無加到，中又等於少

次次都要叫，投訴又係咁，仲可以點，見好多人兜著條又係縮水，係未m記呃鳩人已經係老憑?無人告?

唔食出到出面間間大集團貴飯

香港人仲可以點

著條？

著你老母

兩包細份量= 大，價錢 = 中

吊你老母

你老母係雞係公廁

食M記黎講 佢算有錢

有錢人個薯條都滿d

"登"下佢 唔到平口就同職員講有啲少
多數會掉左之前果個 即刻剷過俾你
利申 窮撚